一人一個：如果香港係世紀帝國其中一個民族，會有咩加成/科技/特殊兵種?

我先：
1.起房屋需要30木+20金，可住10個人

2.民兵：需要50金+60肉 (正常：20金+60肉)，攻擊+2，但每5分鐘會殺死自己一名村民

諗到再講

港豬性格

面對任何言論的心情 不論正面負面 都會在 十秒後忘記 特別事件除外
相對於一般人而言 飲食的品質 加50% 所花費金錢 加200%